0900 現時mtr status jpg

點解無人搞港島西？